第一次黎m既經歷，而家諗番起都仲記得當時有幾咁驚

各位絲打仲記唔記得自己第一次黎m個時自己既反應
話說細個有幾年時間我阿媽都番左大陸親戚間製衣廠幫手，長時間都唔係香港。
咁岩第一次黎m既時候，得我阿哥同佢當時既女友係屋企，點知我去廁所發現有血，即刻好大聲嗌左出黎，我阿哥同佢女友就拍門問做乜事，我好驚咁話自己流左好多血，點知比阿哥笑我唔知自己黎m，好彩佢女友即時落街幫我買m巾
當時驚到仆街，仲係咁問阿哥我會唔會死？
阿哥仲笑我傻女黎既，問埋d咁白痴既問題

咪FF啦，你痔瘡爆咗咋，男人黎咩M吖

小妹平時扮男人咋

咁啱嘅小妹平時都係扮男人咋

諗法係 不如一世都戴尿片啦

小妹你愛好同我一樣咁特別

個種痛先係最難頂

冇上過常識堂?

去親戚屋企挽無端端m黎，驚得濟放咗去表弟衣櫃入面，唔知佢地發現未呢呢

挽你老母閪

尷尬同痛我情願痛啦

個時小學無教
係後尾黎完m之後個3個月學校先有個講座既野講下同派m巾

臭到仆街。。。

白色裙黎m?

冇試過，多數有預知

咁顛(

極懷疑成個po除左小妹其他都係臭男人

第一次用咗咩牌子？
而家用咩牌子？
哪日量最多？
顏色深嗎？
來多少日？
多少日來一次？
多少小時需要換？
有冇貧血？
需服補品嗎？

身體檢查咩...

需要㗎啦

你家庭醫生。。。？

唔係
係有常識的人

你問到咁詳細。。。
小妹驚你係變態佬，。

唔使驚 我唔係

你好可疑